可能係天意！ 陳同佳救左香港人一命！

如果吾係陳同佳 引爆吾到一連串社會逆權運動 大陸市民唔嚟香港 再之後肺炎事件共產黨未公布之前 香港再唔係大陸市民旅遊嘅首選地 成功阻止左潛在患者湧入香港 今日患者暫時只有50幾個人 但如果唔係陳同佳 今日香港可能已經有幾萬人感染 好想睇下佳哥以後點樣改變世界

吾你老母

戇鳩仔吹奏殺人犯

ON9. 只係減慢, 香港無可能無事.

你唔記得左依大半年死左幾多手足 害到幾多人坐監
宜家我地僥倖無事係因為班手足
唔好喺度歌頌個殺人犯

其實唔係吹奏 只係想將佢既影響 慢慢擴大

唔可以話救咗
陳同佳殺咗人 係一個不折不扣嘅人渣
陳同佳事件只係導火線 引爆咗港人長期不滿
仆街政府咁無能 就算冇陳同佳 香港人遲早反抗

知道以後會注意用詞

陳同佳，一個改變世界歷史嘅傳奇人物，佢嘅事蹟將會被後世翻拍成電影

要錢 定要 健康

佢真係咁岩得咁橋，而個病毒又係好橋咁出

真

on9 不如話林鄭推逃犯條例救港？

逃犯條例之初咪又係殺人犯陳同佳